星期二如果好多人咳點算

個個唔戴口罩又狂咳
其他人又怕你有病會傳染
成個黨鐵站既人 咩立場都好
都要避開啲疑似帶菌者
咁咪好混亂囉

細菌戰

生化危機

全城流感

小弟真係感冒緊

身體差我都唔想架
淨係咳應該唔會犯法掛

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

平時見啲人 唔掩口咳/打乞痴
旁邊啲人都即刻彈開曬

如果個個都係咁
咁星期二返工逼黨鐵咪好麻煩囉

係呀，千其唔好病呀

掛牌寫我有伊波拉，同胞勿近。

就算唔係伊波拉
一上地鐵 如果全車都猛咁咳
我諗好多人都會廢事上車
寧願等下班
點知下班都係咁...

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

點解示威冇用，因為中國
宜家係清洗香港人，全民罷工係基本，你地知唔知共產黨就係睇
死你班港豬唔肯?牲收入同正常生活，我同你地講；宜家罷工仲有用，
因為我地仲未可以俾人取代，但再過多一兩年，我地就算罷工都冇用，
因為共產黨巳經做好交替ＧＥ準備，佢地宜家巳經放棄左同化香港人
另一方面美國係唔會制止到中國咁樣對我地，因為始終係別國內政，
再加上我地香港人仲係冇同共產黨死過ＧＥ表現，人地真係好難幫我地

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

印定醫生紙
自己改日期
旁身